[11-09-2018]股市直擊+ 波神信眾區 | LIHKG 討論區

excel股神

答呀
點解匯豐一定減派息呀

joeson
copy多咗幾隻字嘅

you can play cash...

sor

以為其他壇有我哋廟區分區

joe mud 9...

rb ho ball

有人問買收息股
5仔呀
盈富呀
我叫佢留番d cash 姐

米撚嘈了 我已經夜左起身隔離重扯我後腿
重之
1)股息唔係由股價黎
2)A 鐘意點投資，亦都唔到B comment

仆街會唔會返工遲到

5仔 $50

ETH 係唔係要跌到隻位數了

你去做幣大爺補血

All in long put 好了 但我怕對家無錢賠

gun

好好天呀
不如今日不如去食狗肉

收息股講止蝕
我就70蚊有貨
就算跌到落7蚊
我都唔會止蝕既

好熱鬧！今日升

你得閒同我追問下
我幫你同ＢＣ出頭架

人地有內幕消息唔方便講呀

理性討論喇
係到0 都唔止丫
定邊個價你會考慮減持/止

BC HO 雷

正所謂
係鐘意D你丫吹咩

收息股講咩減持？
我買得就hold 長時間
話知佢升到1萬蚊定跌到落0蚊
仲有我唔明點解買正股就要比你咒去死
分散風險唔得既？
一定要玩衍生工具賺錢先得既？

其實BC 好忙
好心你地俾佢抖下喇

根本冇人知個市會升定跌
我真係諗極都唔明
買正股有咩問題

晨早流流就咁搶口

你有冇買正股？
因住比人咒你去死

咁點解叫人揸cash 有錯？

一定要買收息股？
一定要買發達幣？
人一定要有錢？捱下唔得既。
一定要買樓。租下樓又唔得既。

同埋筆錢安份定期收息唔得既？
定期 rate 好差咩家陣？
一年都2 厘喇

知唔知儲錢辛苦架
我以前日撚日捱面包。搭巴士返工。so? 一樣咁過生活丫

既然冇人知股票升定跌，買股票必賺既？
點解唔安安份份
而家存款都加左息la
定期都驚
齋放活期囉

擺 cash 喇。定期喇。

此話題議員

市未過9點就2頁

係咪衰呢，無啦啦d7人d到咁盡

做乜9

我就算點樣憎撚屌
都係叫佢咪再冇料扮四條
咪再扮野,收收皮
dllm
我買正股要比人咒去死

rb $50
落呀

咪咁開心住

你意思係會升定跌先

開左先啦

我好似miss左啲野

49.6

大戰

爬返尋日第7頁開始

你有冇買正股？
因住比人咒去死

未開市就推咁多頁

Rb mola mola

落啦望

拉鳩佢啦

你有幾多張
咁有信心

平晒d aia先黎彈

一開市就搏火

少少啦
$49都到埋

咩事呀

之前聽你哋講唔知邊個page叫買27，買咁耐霉足咁耐

父親大人都唔識

成唔到lc呀

十分鐘200點波

uffl

對5仔冇期望時
佢就反而會sing

兩支成萬張

想問有無人用etnet app登入唔到

QQ做乜鳩發癲

【 本 報 訊 】 明 日 是 高 伯 新 4 9 歲 生 日 ， 這 位 英 國 練 馬 師 今 季 欠 運 ， 季 初 首 三 個 賽 日 旗 下 馬 連 番 搏 失 ， 暫 時 仍 未 開 齋 ， 馬 房 手 足 在 昨 日 到 車 公 廟 拜 神 轉 運 ， 在 練 者 慶 生 之 夜 帶 來 突 破 。

車公唔得嫁啦，同隻馬性交轉運啦

二手交投淡靜，日前天水圍嘉湖山莊有兩房戶成交價跌穿500萬元水平。祥益地產分行經理謝利官透露，嘉湖山莊賞湖居4座高層F室，實用面積449平方呎，屬於兩房間隔。業主上周放盤叫價530萬元，減價35萬元，以495萬元易手，呎價11,024元，不計算事故單位，此室屬屋苑近半年來失守500萬元關口的個案。

謝利官續指，近期嘉湖山莊業主議價空間增加，對比今年7月份，大部分單位有5至10%的減幅，其中3房單位大約減8至9%已經有買家承接。9月份嘉湖山莊的平均成交呎價已回落至10,900元的水平。現時嘉湖山莊有250個放盤，2房入場單位叫價520萬元，實用面積442平方呎，實呎約11,765元。

Molamola

聽日開唔到齋既話可以同潘頓一齊落地獄

人仔又去返6.88

瀨打風落雨啦

QQ爭氣啦好冇

潘狗有冇1.25呢?

1.16

咪鬼同d痴線佬嘈啦
真真假假 自己賺到錢自己知
心裏面笑下咪算

早晨

係秦國 想試下打一鋪 點知delay有121ms
利申：果時係酒店泳池

121就唔好出黎害人啦

宮CHING超得左加蓮未

超左...抽到285下中藍子...

梳 所以無打了

酒店泳池食住lui玩傳

一路吹一路玩

幾時先跌完

今日先星期二，要扮多四日工

打moba雙位數ping係可容許範圍
三位數ping累人自己又冇癮

俾啲似樣既腳或平台黎好嘛

腳指日線

RB衝呀

我岩岩lc左４張50

開個page叫 權少爺有無得諗
會唔會有得上東張西望

你個權傾天下呢？

page又唔update

一年都差唔多一倍啦
叫做mission complete jor

1800已回去食屎嘅時段另外果兩隻居然毫無反應.................

乜閱文穿埋上市價

2858 2.21添

家母抽到一手閱文 鎖左入銀行保險箱

48蚊

1186莊家一d唔友善.....價差大冇人玩仲要9點8至9點9先開盤......

夾到仆街

3333莊家笑而不語

無一個衰得過含大

明明put中 llm扣完spread 賺得8成

原來一倍左...

艾冚BC

其實羊同狗差唔多
揀左食羊肉
野味

証明u mo follow me page

成左未....

穿完LOW穿HIGH.....

Rb d lc

成左啦

今次谷料試玩版
感覺良好既話可以TG me 拎正式入谷書

禾一早入左紙啦

請教下期權除左一通仲有冇其他好選擇

都係致富耀才呢啲

致富啦

始終都係牙銀CHAK KILLER HO

致富貴過耀才

Thanks 各位意見

用一通啦
利申一通打手

唉

941真心世界級

no eye see

個市都係

11號 D 10月11月盤跳一下成.1咁郁.....仲要IV爆炸

4C.....DIM SEE OIL AR

準備儲夠100封檢舉信

等俾官方之後會reject

開曬上下倉一齊縮

呢隻都祝福埋

26200

今日大險蠋收市！！

GAP到D好友嫑嫑

好友係咪跌到冇feel
日日都係陰蠋

day low 已出, 廢淡悔改吧

通常咁講完都係一棍吽落去

原來係你

穿左...兩點

唉...

開大定開細 好緊張

吸星大法+瞬移

又3點又3角 但係無料到既喂

ching你呢幾日咩事.....完全唔明你講乜既........

叫我點股呀

入左閘唔開跑係咩玩法

冠軍騎師潘頓昨日應香港青年聯會邀請，出席在香港城市大學舉行的「賽馬會夢想衝線計劃：高峰論壇」講座，並擔任主講嘉賓，與在場數十位青年們分享成功心得。

分享do something心得

唔是行多次落即市底先成個下降三角形

連收市都唔彈了
係咪要玩裂口喇

千點殺

腳指幅日線真係....開大細

親生JAI真係凱撒路霸

穿埋琴日LOW

Ching是咪跌到傻左

邊到圓？

完底

分享獸醫心得

Ok me淆底

分享屌禮儀小姐心得

心中有圓

分享點樣同KC LEUNG開片好過啦..........

做乜鳩呀

有無解碼專家here?

咩底都穿晒喇喎

我開始同情
原來佢有病
我地怪錯佢啦

銀魚

我閱讀理解拎U

好LCS

支爆未 連跌咁多日都未爆

一係爆升，一係一下跌到支爆未算，仲等咩

陰跌先最恐怖

IG 261

ig

papa dim suen

TLA...

Wa diu

Oh yes

BC HO INCH🖕🏻

夜期

4清refund la llm

邊度跳樓方便d?

週線都game over

入錢.....

Ok 咁先似樣

琴日係西環好似見到佢，拎住一袋二袋，係90B巴士站附近

佢OFFICE好似係西營盤

落呀

咁好大機係佢，原來咁近我

Btw papa唔太高同埋幾瘦

ho rich....

呢邊office 唔算太貴啦，有d $20-$25尺都有，不過工廈當然會再平d

真係on9到一個點

要穿260 了 ？

咁既市cash is king, 同埋要做無本生利既野, 即係創業或者做生意，你見Facebook咁多廣告話上堂有專家教你賺錢就知咩事，
爸爸既Business Model 好多人用緊，唔只係炒股，咩方面都有。呢種Business model 太勁成本低，利潤率極高

係。爸爸係好醒既人黎。

隊得咁快

本身GAP到無乜心機 而家個人輕鬆左

夠喇屌

冇set cut loss 位咩

全世界陪你啦

269果日已經唔用期了

明白 希望在明天

DT仲傷過LC

死啦 係咪太耐無出街
我睇唔明人地講乜
係咪有社交同閱讀障礙喇我

道指呢次真係要高過恆指

大交合

如果我仲有炒期真係一定輸死
湧騎真係救左我好多

我諗哂借代借喻都諗唔掂...完全跟唔上啲思路...

真係忍到手咁耐

你呢個comment有三個正評

願賭服輸呀
兩隊都2：3咁都一齊反cup

搞唔掂, 其實係咪有鬼post我睇唔到

睇唔到就吉倉過夜保平安

人走講過。好少會係即日day trade 俾人夾死既。

我就block 左撚屌
佢咁多廢up 睇唔睇都擺啦

一向都為人民發聲

收到wind 史神你轉哂運喎

BC HO 7 INCH🖕🏻

汁總

夾緊

又係你

嗯 番出去做野。努力 Fighting !

知道
返工對沖股災

有個客係 泰妹混血兒.....好正....

refund la llm

ME打算用營多應戰...

兩包都食唔飽

RE LLM LA🖕🏻

清股災仲諗住飽肚?ME餓唔死就算喇

亲，都係果句，无本学什么人赌呢？
浪费时间神经病不如想想如何赚钱矣
🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

屌 做乜撚

94 r

ta ma de
cai bu jin ji men

邊個係撚屌

十大閪馬之首赤兔寶狗又有飛

無限錢幾時返工呀

有無人夾到唔信ta
咩底都穿 日日都一棍
個個9put贏到開巷

my 賭注玩完

ta係成數高姐
唔係一定中

cash is king bro..

大智若愚

玉子將軍

係咪真係有條傻佬會通宵唔瞓覆晒個post?
不如將成個post 讀多次。好過喇

變常駐就正....

我話左今個月大波唔鳩short
怕HGC
手持一張+1期夾左700點sc補返百零點
等低少少溝
另外會lc daytrade

準備幫你整個excel for 66 60 54

LC day trade 真係幾考技術
今日27 上少少一陣又落返 真係要即食

唔好貪心
抽一下就要平
set 20%profit左右就ok
重點
一定要小注

5仔 15-16年果陣好似都無減過派息
分注入做下sc 其實幾好
今個月65 就接klm

sp65有成0.45
接唔接到貨都開心

人走sir 睇九月可以去到260，家下都符合預期，未京過

屌 廢青無人請 想跳了

根本而家個市就唔理性，用理性去分析咁就GG......
其實我想講既係我同大家一樣都係夾緊

師兄你好似失左業好耐.....

老頂贏到上岸渣...
你估真係失業咩..

白仔9月260是對的

退市喇
真係痴線架

得閒坐下地鐵啦

on99 明知一定跌又唔all in put

excel股神

答呀
點解匯豐一定減派息呀

驚未減少注碼囉，唔駛講到話金盤洗手咁誇張掛

如果我唔係買左5仔..
而家就真係gap die la...

冇左5仔分散風險既話
我而家夾緊既一定唔止呢個數...

人走遊擊

現價好想call, 但真係唔敢過夜

做乜出兩個reply架

Ching 連你都........

頭先禁完真係彈兩個reply出黎架
me 唔是csl啦

gor gor dou drop dou chi jor sin...

日日見到同事大聲吹買邊隻熊又賺
C9都識買 7300

同牛市時個個話買牛大賺一樣啫....唔駛妒忌人

賭錢有輸有贏 遲早要還
Btw 我2015年還突左

me too, 15年乜都唔識尻買，輸到爆廠，用兩年先番家鄉....

哼,我就唔信會轉燈

美股轉哂燈啦

Tai lo ar....

次次痾屎都唔同晒樣...做乜LUN

我請你食麒麟果,ok?

請埋ok?

anything special?

美股抽上去完全唔洗抖氣

我買細股未返過家鄉 cut又唔係 唉

我上次痾跌左3舊..你地肯唔肯定

無睇一陣又彈返咁多

我中學時乜都唔識
聽我媽老點買左1157
15蚊買
而家好似得返2,3蚊

淡友需要你

啲蟹貨如果好似612咁就好啦.....

3777 我都有

我有排發夢真係升左800% 笑到醒左

change lamp ge chance hai 0

亂講野 係咪衰呢

call 定 put ar..

say jor hai 0

你請唔請人洗碗
I can do that

溫書啦load爺.....乖

好驚呀
升定跌
點估丫

清係咪有咩難言之隱

準備cash / 你個excel la 望

廟內戰

轉燈了

頭先邊個和記話轉燈餐士hai 0

我都唔明有乜好問
有乜好擔心
咁撚有信心
咪$66買一手
$60再一手
$54再一手

又無迫你用真錢。用excel 都得喇
日撚日叫我excel 股神
d 人係咪痴左線

和記 hgc

油升到啪啪聲

夜期都5萬幾張...

合理丫

HAI 0

含包散 囉